李嘉欣49歲生日 許晉亨攬實曬幸福

大美人李嘉欣今日49歲生日，尋日已經同一班好姊妹及老公許晉亨放閃慶祝，但開心事點可以畀佢停，今日李嘉欣好友就Post出同佢慶生相，老公許晉亨都有出席，見嘉欣短褲仔加透視裝上陣似足少女，點睇都唔似49歲，仲同好友玩撕日曆，童心未泯兼活力十足！

一班好友為佢舉行生日P。

個蛋糕好靚！

廢事嘈

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

芭比咁耐無出post

呢排風頭火勢，成日出膠post會畀人屌

唔慶祝生日黎把撚呀？

咁唔慶祝果Ｄ．．．咁又生日．．．

好似人地王晶咁癡心情長劍咁，

我真係恭喜你呀

可以樣樣野都為晒邱淑貞去做